金鷹: 警察指控市民「用政治騎劫公共衞生」，完美示範僭建條例違法執法|

金鷹:
警察指控市民「用政治騎劫公共衞生」，完美示範僭建條例違法執法|
壹殼花生

香港花生
190K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

==================

4:47
法例599G冇寫到有共同聚集目的呢幾個字

10：00
每組4人 相隔 1.5米 就唔算犯法。

16：52
咁唔通成個圖書館限四個人入去咩 ？

18：00
開放足球場， 即係只可以二打二 ？
佢哋有抱住共同目的一齊係現場又如何 ？

更正 ：

4:47
法例599G冇寫到有共同聚集目的呢幾個字

10：00
每組4人 相隔 1.5米 就唔算犯法。

16：52
咁唔通成個圖書館限四個人入去咩 ？
佢哋有抱住共同目的一齊係現場又如何 ？

18：00
開放足球場， 即係只可以二打二 ？